用緊黑人頭，想轉hair spray

有無邊款可以hold耐d,啞身既，同埋唔會有白點？

Thank you

間唔時有幾粒，唔知係咪太近噴

咁前衛嘅巴打